apple watch 更新後白蘋果...

琴晚更新左apple watch OS6之後就一路keep 住白色圏圍住個白蘋果logo

有無巴絲同我一樣情況

New watch face

佢仲連唔連到手機？

有連到嫁
禁入watch 個app 關於本機有野睇
同埋禁入軟件更新會顯示已經你已是最新版本

好仆街

同時禁實錶冠同開關制10幾秒，等佢重新開返就用到

得左
但係隻色好怪

重新set過watch face就得

利申：同你中過同一bug

樓主打小D飛機⋯⋯⋯隻手好震